====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Les objectifs poursuivis consistent à : — rendre la rivière et ses berges aux multiples pratiques des Angevins , en transformant notamment la voie routière;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

